Just dance 2018入

現家玩用緊Switch，但覺得個sensor好唔掂，亂咁泥咁，同成日跳跳下個手制飛走左。

有冇人係用Xbox玩，可以分享下？
唔洗拿住個手制跳係咪好正？
感應準唔準？

玩過2017 感覺良好
感覺開始前係有一個佢joycon 定一定位咁既feel
但當然自high 投入都已經好正
但2018未試過

想問係咪有unlimited 果個3個月免費？
二手game既話係咪就無

係